[
  {
    "question": "Quel est le premier long métrage d'animation de Walt Disney?",
    "answer": [
      "Fantasia",
      "Bambi",
      "Blanche Neige"
    ],
    "right": "Blanche Neige"
  },

  {
    "question": "Parmi ces trois films, lequel n'est pas un Disney?",
    "answer": [
      "Pinocchio",
      "Cendrillon",
      "Moi, moche et méchant"
    ],
    "right": "Moi, moche et méchant"
  },

  {
    "question": "Rox et Rocky met en scène",
    "answer": [
      "Un chien et un renard",
      "Un chat et un lion",
      "Un oiseau et une souris"
    ],
    "right": "Un chien et un renard"
  },

  {
    "question": "Comment s'appelle le héros du Roi Lion?",
    "answer": [
      "Simba",
      "Baloo",
      "Kuzco"
    ],
    "right": "Simba"
  },

  {
    "question": "Dans quel ville se situe la Princesse et la grenouille?",
    "answer": [
      "Londres",
      "Bali",
      "La Nouvelle Orléans"
    ],
    "right": "La Nouvelle Orléans"
  },

  {
    "question": "Comment s'appelle le petit cochon de Vaïana?",
    "answer": [
      "Maui",
      "Heihei",
      "Pua"
    ],
    "right": "Pua"
  },

  {
    "question": "Comment s'appelle la méchante de la Petite Sirène?",
    "answer": [
      "Maléfique",
      "Mère Gothel",
      "Ursula"
    ],
    "right": "Ursula"
  },

  {
    "question": "En quel année est sortie Raiponce?",
    "answer": [
      "2020",
      "2010",
      "2015"
    ],
    "right": "2010"
  },

  {
    "question": "Quel disney s'inspire d'un roman de Victor Hugo?",
    "answer": [
      "Le Bossu de Notre Dame",
      "Frère des ours",
      "Bernard et Bianca"
    ],
    "right": "Le Bossu de Notre Dame"
  },

  {
    "question": "Dans la Belle et le Clochard quel est la race du chien de Lady?",
    "answer": [
      "Springer Argles",
      "Cavalier King Charles",
      "Cocker Spaniel Anglais"
    ],
    "right": "Cocker Spaniel Anglais"
  }
]
